《撐》台灣香港音樂一起《撐》港人！

謝謝台灣香港人要爭氣！！

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

果時撐起雨傘班群星
完全不見了

推

林夕

今次係台灣做主導 只係邀請hocc明哥
同雨革唔同

多謝台灣 多謝夕爺 多謝hocc & 明哥

《撐》
詞：武雄、林夕
曲：吳永吉
編曲：董事長樂團
製作人：柯智豪

風吹不停 雨還在下
你留下的訊息 我看見啦
路很遙遠 腳不能停下
天黑了的夜晚 就點燃燭光
雨越下越急越狂 淋濕了去向
讓我們撐起傘 不放棄 不退讓
不怕黑夜有多長 永遠無法阻擋
攜手翻越傲慢的高牆
不怕黑夜多冰涼 要更勇敢
撐起希望一直到天亮
路還很漫長 心要更堅強
天黑了的夜晚 我在你身旁
雨越下越急越狂 淋不濕夢想
讓我們撐起傘 不放棄 不退讓
（粵）
走上不獻媚的路 腳步注定緩慢
不信得我一個人企硬
普世真理無界限 不必孤單
越弱越燦爛 越難越撐
不管黑夜有多長（粵）拋棄小我無界限
永遠無法阻擋（粵）價值拒絕糜爛
攜手翻越傲慢的高牆（粵）企硬
（粵）
不信竟有牆不爛
多麼小的雞蛋
平凡而偉大 越難越撐
憑頑強信念 越難越撐